# README #

Comienzo con el curso de Angular 6.

### De que se trata ###

Es un curso dictado por la Universidad Austral en Coursera [Curso](https://www.coursera.org/learn/desarrollar-paginas-web-con-angular)

### Cambiando desde Bitbucket ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact